撚到班富士友冇晒還擊之力

放佢地個屎眼一馬啦，聽日開始撚返罪大同M43

我咪答左你囉

當我死架架

用把口撚？
咪即係含撚？